乜今朝傳過實施緊急法停工停巿停學咩?

網傳實施緊急法停工停巿停學 港府澄清絕無其事

就網上有傳聞指政府會實施「緊急法」宣布停工、停巿及停學，政府發言人今日表示絕無其事，並呼籲市民切勿誤信謠言，以致引起不必要的混亂或恐慌。

連登都有人貼過

連登有

連登>公海>連登